摩佬：Take Paul home

外媒日前影到曼聯領隊莫連奴喺訓練場地同中場保羅普巴發生口角，各界都估緊，到底「寸王」當時同普巴講咗乜，搞到佢咁嬲呢。

英國傳媒指，莫連奴行過普巴身邊講咗句嘢，普巴回身問：「係咪講緊我？」莫帥回應：「Get Out(躝開)。」等同當眾炒普巴魷魚，對於呢位天價球星而言，實在係一大羞辱。

呢個時候保羅普巴立即黑面，跟住行前同「寸王」又拗咗幾句。有消息仲指，莫連奴跟住同人講：「Take Paul home(帶保羅普巴返歸)。」擺明要徹底鏟除呢位法國國腳。

英媒仲爆料話，當時莫連奴明知有電視台影緊，都去惹普巴，就係想激嬲佢，令佢發火做出魯莽事情，當眾出醜，咁就可以名正言順處罰佢，甚至出售佢。不過，普巴表現相對冷靜，令「寸王」奸計未得逞。

好似之後叫左個助教問Pogba個ig story幾時post

摩佬：柒頭
普巴：係咪講緊我？
摩佬：帶佢去剪髮鋪

點睇得出佢黑面

以為叫史高斯番黎踢

又出山